乃木坂46討論區#38：Dr. Kwan 7月14日生日快樂！

LIHK乃PO呼籲:
「最好我在意的 任何臉容都 不會老」
「沒有一二期 哪有三期生」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 DVD/Blu-ray「4th YEAR BIRTHDAY LIVE 2016.8.28－30 JINGU STADIUM」發售中

乃木坂46成員列表17TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
冇 單推乃

TEMPLATE:

好想畀關醫生檢查我身體

full set

留名

LM

八"力顏

btw 14生日咁快生日po

呢到d gay佬成日gay黎gay去兩日都推爆啦‼️

poster 有肥腩
抽中點算

比真真

Real apple muscle

我愛西野七瀬！

講真 佢最近露額幾sharp

新人
多d係到傾計

順便問
推邊個

禾白

即刻後生返幾年

原來天日放榜

聽日我幼稚園畢業

小妹入左第一志願可以等睇戲

兄さんおめでど

眉毛畫咁幼西女人feel 重左

我都愛西野七瀨

中腩機率>50%

lm

最撚鍾意睇人喊曬口咁喺電視on9喊

娜娜小心切到手指呀

越西越正

見到好多負評 發現自己本身已經柒開又開Po 真係正宗衝出嚟柒
作為一個柒頭 我都係潛下好
我唔係gay嫁大家唔好排斥邪骨咁排斥我 sor

你睇下禾係咁9up矛人理先啦

黎度個個都9up架啦
生日topic有心開就正日先開啦

食左邪骨, 趙完鬆

你最緊要唔好反生駒‼️
呢到其實好多大佬都係駒駒神推黎‼️
成日係到反一兩句生駒睇下D新人會唔會跟風反‼️
你一反佢地就即刻記低左你個名杯你‼️

咁都俾你諗到

負評係因為久保根本一啲都唔似dr kwan
btw, 墨桃成熟時個故呢

日日招黑，生駒多得你唔少

睇耐d冇咁似 但巨巨已洗我腦

心が痛い......

你出去反d G個陣咁正常，入到黎就咁痴線

我希望以生駒里奈條命換二期上位‼️
阿們🙏

天主 : 生駒最多換1.5個，Deal 5 deal?

痴線我從來未黑過駒駒‼️

你揾墨仔deal

今次水洗都唔清

新po留名

咪叫左你還錢

新人留名

同禾條女講

尊重下

同七仔訓LU

唔寫啦 真係再寫就po公海 睇七巴啲故仲正啦

公海 → 出書 → 傳到日本 → 安排見面 → 私下攞電話
之後嘅嘢唔洗我教啦

安排見面之前應該會比人告侵犯版權/商標/肖像權

當狗咁撚

本故事純屬虛構，如有雷同，實屬巧合

放夠我上黎未

好惡死

希望乃po手足個個升到大學

根據非正式統計呢到好似一半以上已經中學畢業

桜隊

得廿分唔知升唔升到

我得19咋‼️

18分‼️

重點係衰邊科

15年15分
2年後完hd當17分
到時輕鬆入八大

好奇一問 讀邊科

兜巴煎落去

18分讀港大

HKU Space 唔係 HKU啊?

同埋邊間

禾下年先升中一

我升小5

利申: 不嬲唔做暑期作業，老師吹我唔脹

成班小學雞 我下年考DSE啦

升中四了

D功課一係就抄一係就唔交

即係你讀果科好多女

miss一係就鬧 一係唔教

駁唔到

我唔係讀fashion呀 係讀揾到食個D
不過老實 我中學全理科加微積分 而家玩rpg咁轉職
真心冇咩天份又唔識畫畫 打算呢兩年hea讀畢到業算

西野七瀬手機mail 120717

やっほ〜
吔呵～

辛いものには乳製品を合わせたくなる！
想乳製品同D辣野夾得埋！

今日も一日がんばろー
今日一日都無加油ー

ななせ
七瀬

精英科

生駒大佬

你地真係好後生, me當年考科舉

我朋友係咁屌我轉職 問我點解唔去ive工程
我心諗 讀理科你唔入三大都冇咩用

返到日本整黯然銷魂飯

說話又唔係咁講, 工程出路總好過設計類嘅科

得罪方丈仲想走！？

叫我情何以堪

少林好似要禁欲

香港既話設計係難生存

遲來的新po留名

企喺兩個centre中間嘅真centre

三大得HKU工程好讀
poly都得

基本啦屌‼️以前‼️而家‼️將來‼️我永遠都係乃木坂センター‼️

幾時請人

請埋我好嗎 我可以答記者問題‼️

讀翻專科出嚟入遵理誤人子弟教育下一代好過羊

工程未搵到食囉

你返去睇少時啦

最後我都係簡轉職 搏一搏單車變摩托
暫時見咗幾份工 已覺學歷係冇咩人睇 一係睇樣一係睇溝通能力

聽講ust工科都好難讀

呢個係工嘅問題啫

嘩呢張影到一姐屌打2個細既

右邊 no comment
但肯定屌打左邊

睇完 bingo 8 最尾果集，好想一巴星落桃子度

串9禾等畢業拎老綜

寶寶個樣不嬲都唔差架啦

最後咪一樣有努力練同跳

呢到真係乜人都有

越跳越慢，大家都唔識無得參考

態度問題
成班人一齊練，佢跳兩跳又喊晒又話要返屋企
人地蓮加腳指起晒泡都笑笑口唔介意
佢完全唔尊重其他隊友，正賤人

ios有無方法可以block左app內d廣告？

adblock

呢個鄉下妹唔識面對壓力，第一個反應就係走佬，要調教下

由得佢走佬咪算囉 勉強無幸福

app store search到adblock同adblock plus
點個先岩

咁最尾有冇走到呀，呻兩句就正賤人？

唔係個個都可以好似生駒咁連續5單背負center既壓力‼️

前田敦子不動C

態度問題

生駒一定無試過走佬‼️

冇掟手套‼️

有因必有果
所以生駒比人黑到今日

點解當日生駒走佬唔係一去無回

18單祈願係咪又要睇廢桃喊

喊：淨係識得喊
唔喊：心戰王

遲下桃子會唔會學肥腩咁反叛期加少年發福打落三排

喊都分好多種

感動 << 正常
傷心 << 正常
盡左力但失敗 << 正常
綜藝效果間中喊 << 正常
下下都喊 << 煩
未做已經喊定 << 黑人憎

睇人嫁姐，七仔點樣喊都正到仆街

所以結論 = 睇樣 如果桃子超級靚女, 就係楚楚可憐，惹人憐愛

桃子都靚女，不過唔係楚楚可憐個隻囉

我會話下佢 珠巴唔好嬲

靚女唔一定楚楚可憐架喎

咁又唔係, てん啱啱出嚟嗰期成日
都驚/喊咁其實我睇嗰時唔係幾耐煩
我明白佢性格係咁, 我都叫推佢
但自己作為一個人點睇又係另一回事

你明就好啦

珠巴好中point

你要好好教訓佢，比佢知道人性險惡

個晚我見到蓮加BB隻腳傷哂，我好心痛

我幫佢成個腳板由頭到尾奶哂，佢好開心

FBI

好

七仔笑：一笑傾城，再笑傾國。
七仔喊：梨花帶雨，禾見猶憐。
七仔矛表情：閉月羞花，沉魚落雁。

呢個咁艱難嘅任務交俾禾is ok

24 hrs FBI hotline called!!!

吊打hkt

堀同親其他團嘅人出街永無好結果

七仔show身材: 風平浪靜 海不揚浪

點比啊，禾堀係二期皇牌wo

仲乜貼 Sakura
錯區呀

Sakura同hkt既人合照都係度po

禾堀吊打臭櫻

圖一右邊幾靚

菜摘

成日覺得佢似ralph fiennes

自己團既人冇人陪

雞

吸手波先正呀

堀堀係1.5期生嘛

この度は、乃木坂46 18thシングル発売記念 三期生単独公演in大阪にご応募いただきありがとうございました。
厳正なる抽選の結果、お客様はイベントに当選致しました。

【当選イベント概要】
「乃木坂46 18thシングル発売記念 三期生単独公演in大阪」
開催日：2017年7月30日（日）
会場：インテックス大阪（大阪府大阪市）
時間：開場13時 / 開演15時 ※時間は予定

唔洗錢 抽返張擺都好

勁到癲

禾私家雞

社交圈子大

多客接

得三期開

扔塔

見到七仔

課左幾多？

講下je 唔捨得扔1萬羊落去

諗起肥料啲自拍

久保真係好瘦

掉住星星先

兩個都好正，遲下一定係乃團中流砥柱

丈仔都動心了

大家po晒圖都知咩事‼️‼️

唔洗睇

好QQ

丈丈單推的

同你一樣

單=單數
每團分開計

大家都係

我試一試你班賤男 果然一試就全部落曬我圈套

史緒里太美了，連出家人方丈也心動🤤🤤‼️

好球

痴線好鬼正
邊條粉皮話乃團執架

你條柒頭又岩

明明係你自己

估唔到呢2條友都幾charm幾陽光禾戀愛了

有三期生乃團可以再戰十年

加推三期仍人之常情，希望大家盡快面對自己內心想法‼️

@丈丈

但不了

山下美月有小栗有以7成級數‼️

而我不知誰是小栗有以

小栗有以有無mahoho一成？

你兩個人名掉轉左都唔agger wo‼️

拎BUGT狗同我地ゆいゆい比=生駒里奈同西野七瀬既相差級數 ‼️

又借啲意話生駒係狗‼️

三期只推禾狗

支持

三期...不了

雖然吸哂資源
但要支持好女仔

靠你啦馬神

19單allin禾狗

生狗‼️

i mean 生田繪梨花

生駒里奈就生駒里奈啦‼️

NGT<<<<<<<有以
生駒<<<<<<<七仔

今次支持會員生駒

一句講晒，娜娜滿分

Yes 生狗

抄禾講野=.=‼️

阿梅

你咪貨貨

一早加推咗啦

會然生駒用返自己意志

係維港搵到本書未

新人一問, 呢個是咪4期生
有冇名?

old seafood 扮新人

乜依度d人咁惡

有冇人有睇梅澤showroom 我覺得佢D對應幾好 又好人

樣衰

丈丈好mean

四期生

Me住大西北牙
搵日先出

てん只要加翻啲肉地又可以升三個grades
大法你搵個人教佢跑下步食下肉都好易啫

大把人輪住做健身教練

邊到有得in ?

禾梅真係好正

著呢啲衫就咪打底啦好心

今次真係臭左

其實簡單執一執都幾靚

隻揪‼️

久保關嘉美如果執下d 牙，應該唔差

禾堀禾花

唔好成日苦瓜乾都ok

感覺似曾相識

笑起黎法令紋好似好深

衛藤美彩mail

你地家姐

今日係「乃木坂46の食べるだけ」既錄影呀♡
最幸福既事就係食食食啦、、、
19號既深夜出街呀！

七仔:哼 金庸唔睬你

七仔：金庸好似變左心，好不安

我邊有變心

禾七變左心淨係鐘意me

dd 抵啦

臭 等禾懲罰佢

七仔：呢個咸濕仔咩水

我代佢比你fuck

HEA到爆

躝啦GAY佬

馬神等左黎個機會好耐

Rich

七仔：金庸 仲等咩呀，上黎啦......訓覺啦

乃po多gay佬

唔好污染呢度啦

出自邪神把口特別冇說服力

邪神

邪骨....簡字出錯自膠

好...nanase好可愛呀!!

好唔好睇就係睇人, 文乃笑夠有猫紋

dr佢顴骨大 笑係會多紋

保護禾條女

你個package咁殺食就咪P啦女...

蘿莉控爆炸死

就係啱啱po呢張相個moment
比人見到走埋嚟問係咪我女朋友
口快快答左Yes, 我諗住聽日睇精神科

2017-07-13 我愛新内眞衣

發夢見到nanase同nanami
醒左之後空虛到唔想返工

そして17年夏の沖縄で
取りあえず僕らの旅もまた終わり
愛する人たちと 愛してくれた人たちと
世界一の酒を飲み交わしたのです

發夢去左握手
個場得小貓三四隻
我得3張Karin同一張琴子
見到Karin佢肥左好多

琴子同karin報夢叫你抽12月嗰場

要去到仙台
雖則係日本過聖誕都唔錯

除非有人陪 否則我絕對唔建議
上年係日本過聖誕 街上愛人一對對
成個場得我係一個人 行完真係想跳樓死

如果同女去 唔會握手啦
又唔想同仔過聖誕...

同女飯過聖誕

我都想
有d女飯真係幾靚
不過我日文渣

酸 我頂你呀

金庸原來除左寫小說之外講笑話都好叻

好恐怖

聖誕同mb過

b站刪撚晒d日劇英劇

有堆劇未睇都郁咗
會唔會郁埋其他片

電影都無晒 尋日睇到一半load唔到F5之後話條片無左

番都刪晒 除左真係買左版權嗰啲

唔好郁乃團啲片牙

綜藝重未比人點
人力啱先放左今夜比一比新一期
不過睇個勢都應該捱唔耐

唔係掛，未睇晒四週年live嫁大佬

BTW, A站好似係完全收皮成個影視區無左

唔願做人了

NOOOO

仲有好多日劇未睇

其他網, 或者比錢Hulu

唔好貼膠臉人得唔得

有大6G味

係，有小小，咁先正

佢叫沖繩QQ美少女呀

但冇熟肉

BTW 日本 hulu 有冇 block 香港IP ?

盡快面對自己內心想法

日劇都仲有其他網，souce 多

番組、音番如果B站收皮，都唔知去邊睇

冇乃團番組睇=世界末日

有, 要VPN開

そういえば、アルバム個握の件ですが
すみません。
スタッフさんに調整お願いしていたのだけれど、いろんな事情で不参加になってしまいました>_<
ややこしくさせてしまっていたらごめんなさい！
また18thシングルからよろしくお願いしますっ

13歳 04年生まれ 雖然我自己都重係1字頭

頭10位超特急佔左8個

個心痛左下

上野さん有啲招其實真係幾實用

真係似黃樂樂

有d就=阿媽係女人

你唔講都唔覺
上面個張都好啲 下面個張不堪入目

我都有啦 你仲未有咩

真人好睇咪得

一笑就崩

pmed

gived

佢唔搞咁多野唔洗咁崩啦🤦🏻‍♂️

佢唔搞咁多野都係咁崩
一講野個嘴就開始咁，笑仲大獲

屌你老母
全部賣L曬
我握條毛呀!

仲有桃子蓮加

無七仔可以棄握手坑

白麻：我今晚屌撚死你

好牙好牙

快點強姦我

john了

口形match

如果蓮加大幾年就好
依家太 FBI

大家睇唔睇到左邊係乜

你係join先好講，10/28 包桃子第一部

有無手足去1223

得一部咁不了

nice body?

weak=.=

一期廢老就畢業仲有"將來性"既？

珠巴少有地睇野咁清楚

官推有資源就會有接近max
除左Karin

望一望二姑媽就明白

Karin nickname係まなつ まなったん

agg

見到禾月禾駒咁低分已經估到七成

點解無左臭臭，我係唔係又眼花

畢業

可能仲有頁未po

好似主要睇胸 其次先係整體

お会います？

黑石

以under黎講多野撈
介紹迪士尼都揾佢

若月佑美mail
好想女校四人組一齊開showroom(*ﾟｰﾟ)v
雖然我地行程好難match…

第三張

依個style 幾in幾清爽

左上手土

久保nice body 好harsh

棄推狗

桃子握手對應
想去握添

禾唔會講大話既

唔洗勉強啊

1223

禾愛你

躝

機票好貴喎

向井葉月個介紹

跟總大佬上左車了

無禾七 不了

握三期

支持好女仔隊長

れんたん

開左5張單支持禾桜

無錢唔去了

又話all in仙台

留比你地

同大口櫻一樣得把口‼️

崩

屌你牙生狗

冇得p圖

正到呢

月月mail

西野七瀬手機mail 130717

今日もよだちゃんに癒された日だった
はぁ かわいい＼(^o^)／
今日都被与田治癒既一日
呀 好可愛＼(^o^)／

ななせ
七瀬

睇完showroom想加推梅ちゃん

劇情需要

玩手機個樣成個臭格港女咁

膊頭

肥到呢

識撚咁做咩佢

識，見到你唔會做姐

4號去釣死禾花

講到見到你會咁做咁

👂明日(7/14)12時(正午)スタート！🎉

お待たせしました💦
映画『#あさひなぐ』Twitter #キャンペーン 企画【第２弾】‼
もちろん #プレゼント 🎁企画です。
😮なに❓なに⁉お楽しみに～。

#乃木坂46 #西野七瀬

咁你話你握佢淨係點頭啊麻

遲早去覆桌煎巴佢

深田恭子真係好正

我企你後面睇你表演

元乃木坂46伊藤寧々、“貴重”水着ショット大胆披露 大人になった姿にドキッ #伊藤寧々

圖就唔po啦
你地幻想下櫻井翔著水著...

你咁樣係召喚緊方丈

返去貼圖

禾大波波過久保關嘉美

我好掛住玲香呀

留名等你比人清算

收到風呢度大佬推伊藤寧勾

我會好好對娜娜，你放心啦

又倒錢落海 rich

唔評論13歲 唔想比人拉

握到佢出聲為止

以前好正
now咩都喊，學珠巴話齋，態度問題

咁快就反

唔是反
now都正 但態度係可以改善下...咁落去我驚佢捱唔耐

佢以前都喊架喎

好開頭識佢嗰陣唔知

佢年紀仲細，希望將來有成長啦

你用以前，講到好似出道左好耐咁

趁早黑定, 然後趁低吸納加推

醒目，低價買定平生寫，等將來升值

炒仙股方便好多

最近進步左啦
忍住兩泡眼淚冇流出黎

三期買入廿手理理杏

儲蓮加生寫先醒目

阪口珠美都唔錯

將來上車或用黎投資移民都ok

留意到呢位CHING幾識食

呢個真 一個玩唔埋學救世珠咁就留十年

三期
理理杏 >珠美=與田 >美月 >蓮加=久保 >all>桃子

今天陪你再大一歲 仍純得似清水

三期 理理杏 麗乃

前敦>能條>all

生狗落地獄

假能到 ‼️
一期心戰王大頭怪‼️
二期心戰王臭堀‼️
三期心戰王假久‼️
留意到有個會員專推心戰王‼️

上面3件垃圾狗也不屌

根本就分唔到前田敦子定山下美月黎 ‼️

唔似

呀梅真係好正

有癦最正

買理理杏同買大陸G股有咩分別
分分鐘隨時停牌

做假數既

呀梅超正囉唔該, 淨係對腳都...

白麻 前敦 能條 仲有沒一期生扮三期生 ‼️

てんちゃん三期第一

ck青咁環保

但無比人周到就錢途無限

はぃ？

原來今日係14日，終於同標題match

山本彩生日快樂

久保生日快樂

jm9 ar u

久保史緒里生日快樂

我下個女朋友生日快樂

好廁

禾條女久寶豬生日快樂

發現自己最近對てん有啲起痰, 唔係幾對路
諗住好啦呢幾日沖凍水涼冷靜下個人做個正常飯,
結果涼都未沖今日佢生日一堆圖上嚟個po到

失策; 人生

推咪推囉
做咩要抑壓個欲望

做咩姐你

推就推左好耐, 純粹係唔係幾接受到自己對MB有多餘嘅幻想

加油呀麻油巴

有咩多餘幻想

FF MB係自己女友/老婆嗰啲
睇人FF無所謂, 自己就可免啦

圖窮了 留返比真推po

FF無罪

禾發現禾間唔時就俾人抽擊一下

不過得閒ff下做人都開心d

屌已經係下個唔係宜家

咁個而家呢個幾時飛

難D答你

我仲係度諗久保D圖夠唔夠爆400個

性暗示堀堀

臭堀又比暗示禾

牙刷size

左下兩個禾條女s

話說咁大張七仔點解會無人提

新入坑想問下有咩係必睇
依家睇緊乃木坂工事中

nogibingo

過氣偶像

0ching係咪有打gundam

屌你

右邊好臭 等禾搬佢返屋企消臭

突登唔po同臭臭影果張

要搞就搞禾

てん好似強顏歡笑咁

因為隔離嗰個好臭

てん其實講緊邊個

壽星公

SR 10番 → 10 → TEN → てん → てんちゃん

あくまでファンの間の呼び方ですか、
本人はこのあだ名が嫌いと伝うことがない

乃木坂46が、8月25日公開の映画「ワンダーウーマン」の公式アンバサダーに就任。あわせて本作のために書き下ろされたイメージソングを歌唱することが決定した。
終於衝出村外啦

點諗都唔覺得乃把聲會fit到WW個氣場

imagesong同thememusic應該唔一樣呀嘛

テーマソング: 為套電影而編, 直接套落套電影用
イメージソング: 根據套電影嚟編, 宣傳用

好似係 どっちにしろ點都係唔夾呢

個image song會唔會係套戲度出先？

理論上唔會

好娜俾娜娜一直睥住

18thタイアップ多いな

『いつかできるから今日できる』
映画「あさひなぐ」主題歌

『女は1人じゃ眠れない』
映画「ワンダーウーマン」主題歌

『泣いたっていいじゃないか？」
高校生クイズ2017応援ソング

『ひと夏の長さより』
お台場みんなの夢大陸2017テーマソング

我對眼都無離開過你

久保豬

暢即係自high用

日本仔成日都自high架啦
有一兩個角色出演荷里活就賣行哂廣告

真係仲樣衰過大陸合拍片...

屌 我成日以為你講佐藤楓

跟住google返佢係用で

gal gadot 屌打

agger

駁唔到

矛禾白上場真係成個團變雞仔團

飛鳥話嬲左你了

當然
個日禾白陪me行街街
話wonder woman俾班細既玩算

qq

奇怪在罪大自己咁多生意(包括電影)，都唔搵 46G 宣傳既?
浪費資源

知46沒料到淨係昆到毒撚‼️

46只係偶像 而偶像本質其實係無乜地位

2017年8月9日（水）に発売する乃木坂46 18thシングルのタイトル名が「逃げ水」に決定致しました！！

Laurie Davidson
好好丁

柒

食洋腸

桃げ水

桃嘅水

飲完會唔會變弱智ga

桃子握手起碼唔會ererer

頂唔順 轉話題

因為野都唔識講

想飲駒駒水‼️

駒駒水放題

成龍: 唔識講唔使你講了

我睇錯桃子水

【訂正投稿】7/14（金）正午スタート❗
もうすぐ夏休み😆
映画『#あさひなぐ』 #キャンペーン 第2弾は
【 #あさひなぐみつけた 】
ポスター・チラシを見つけて一緒に📸
抽選で非売品グッズ #プレゼント🎁

詳細→
#乃木坂46

有無巴打係日本
去戲院影あさひなぐ既海報 就可以抽獎

好想要

日拍

實炒到天價

書封面都炒到天價

臭閪罪大🤦‍♂️

上次部ps4五雷轟頂劈爆左底板，宜家死埋notebook火牛

我部罪大notebook都死火牛
去腦場買個老番百零蚊用住先

罪大野都好用

十個有九個都屌

我自己果部msi係日本

罪大產品冇問題

日本死淨罪大同Pana，唔想買泡菜三叔 LG

三菱呢?

罪大d手機愈黎愈不思進取, 想撐都撐唔落

an機本質已經係，點整都係屎

三菱比較少白色家電，至少香港係

三叔同蘋果既差距=生駒同ゆいゆい既差距‼️

日本公司一間二間都係on9既, 行哂日本本土standard, 根本銜接唔到全球個standard
一遇到非本土技術問題就淨係識得外判
$ony 有部分技術外判左去歐洲
Pana$onic 有部分技術外判左去越南同香港
N!ntendo 有部分技術外判左去 Pana$onic
$harp 有部分技術外判左去美國同俄羅斯

Sharp 直頭比台仔收購左添，皮已收

『銀魂』エリザベスの声は山田孝之 舞台あいさつに着ぐるみで登場 | ORICON NEWS

仆街宮城中成4x張

冇人睇狗寶

成日 do 咀
都幾QQ

咁造作不了‼️

珠巴對眼開返

沖繩QQ妹仲QQ呀!!

衛藤美彩mail
新制服♪

今次開左宮城握手會呀！
如果有好多人黎既話我會好開心架！
好想飲奶昔呀╰(*´︶*)╯♡ [img]http://i.imgur.com/Oo2d4xc.jpg[/img]衛藤美彩mail 宮城握手會果陣已經就到聖誕節啦、會有每年定番聖誕cos呀W(0`)W♪♪

垃圾RAY

今期想買

因為山崎賢人,山下智久？

咲bb

熱到以汗洗面

等禾奶乾淨

死gay lo

絕世好賓

中邊個中成4x 張

醫生我病得好嚴重，仲有矛duck 醫

18張花,12張鳥,18張月

生まれてきてくれてありがとう
出会ってくれてありがとう

🤤

久保🤤🤤

冇白冇七就少咁多人抽

狗寶醬
屎醬

你睇得明

因為痴線佬先明

請面對自己真正嘅內心

加推啦

禾梅真係媽媽桑

我要媽媽桑唔該

我愛牙梅

睇呢位青都應該係覺得自己係今日做漏左樣野所以訓得唔安樂

最好既解決方法就拿拿聲買個蛋糕，跟住放張生寫係隔離影張相放上乃po，海報就痴係天花板都不錯

我生日應該都會咁做
happy birthday to me

想睇大粒墨SR

下單無七仔我都會去握你

生日竟然冇圖海

等我用念用屌死你班仆街

無生寫係手 BTW 床尾痴左祐希

巧想拍佢個頭

与田:屌死佢？

我驚佢死三次都未到我死

屌死我

巧QQ

禾吊死佢

你以為我想食你煮既麵
我只係想見多你幾面

多謝,你是一個好人

好似有人貼過?

好青春

祐希對腳邊有咁長

今單啲封面好靚 準備買一打

幾正喎又

屌又比我屎忽痕禁到一張夏巡飛,去唔去好

狗衝啦

男人著既話好似好gay

1. 樣 2. 識襯

去啦去啦
邊日邊場？

成首歌最敗筆係果兩個c

想買

家暴LARME

要襯特定look先好睇
casual look應該fail

我有冇睇錯 松村同真夏C?

迫害

更衣室家法侍候
威～～～～～武～～～～～

ひと夏の長さより〜
人生は紙飛行機〜と似てんな。

聽多幾次個melody又真係一鬼樣

女人著就易襯

第一句已經難聽到核爆

上身Hoodie 下身Jogger ?
我都係交翻比啲專業嘅嚟諗

唔諗 太麻煩唔會買

你冇睇錯🤦🏻‍♂️

中間仲有句二人合唱
聽到好不安

唔好去啦

乃團三棍客

祐希都有part跳錯, 第一次企C壓力好大

新潟中午場

如果全部淨企，睇展覽館場慘過死

貨貨仲高過我

❓👨🏿❓

狗唔搭八

依條蜈蚣好正呀

衛藤美彩mail
めざましlive完啦♪

「ひと夏の長さより」
主打歌係「逃げ水」

兩首都係初披露！
超級緊張但係都好開心！
果然好撚熱呀！！！！

之後就係TBS既「音楽の日」呀

頭先無聊叫化妝師幫我紮個雙馬尾～
呢個時候みり愛咁啱黎到

冇講既野會響blog度講比大家知架(n´v｀n)

mina：乃木坂46の#白石麻衣#さん一見シンプルな白T×デニムだけど、実は背中のあいたトレンドのデザインで、ヘルシーな色っぽさにドキッ詳しくは8月号のTシャツ企画をチェックしてねー！

抵啊

圖lin：

9整，有時間整埋其他。
甩咗桃嘅水字樣

求其他

中間唔知做咩無啦啦有段Debussy

眼殘睇錯名 柒左唔好推

屌衰妹 用佢招名牌絕招搞第個

廢桃還返個C比我久寶未

反夠豬肚未？

吊
反骨

狗寶屌打乜狗桃屎

套打歌服幾靚

去新潟順便去旅行程

生駒屌打both‼️

順便睇 NGT‼️‼️

不了

露肩好尾機

邊個?邊個咁大整蠱

不過無線睇

乃團邊有線

真係個個都無

今日呢個陣嚟講7個左右

廢桃成個c9咁

ching要求幾低

與田隻眼大過桃子3倍左右

Karin同松村做舞台劇 好似馬拿豬都有份

七仔同Karin越黎越frd
七仔食左好多Karin整既便当
仲同七仔去食燒肉

人地淨係話要想食飽 無話要食8½ Otto e Mezzo 喎

高山同佢講要靠痴先上到位

桃桃正都痴線 依type我ok

見衫真係唔係好點

張塊枱布改裝

2個都正

七仔：金庸 你接唔接到我既魔球！

表哥眼咁

幾時拍初森Ⅱ

咁既C9要係邊搵

想知3倍係點計出黎

應該講緊屎眼

真係浪費咗首歌 明明幾好聽 但第一句就嚇親人

加拿大

TYPE A

整咗好耐 人手作埋佢其他部分

ho yum

表哥

白麻正到呢

老女人堆

今單有加拿大之餘仲有膊頭睇

仲有鎖骨

canada不了 膊頭就

不撚得了，仲正過17單

好想企係右面

正到癲

衫袖同件衫之間既加拿大就好似胸開きタートルネック既事業線一樣咁撚淫邪

娜娜好正呀

仲正過何空果件加拿大開窿

多左份神秘感

一開波其實講咩，七仔聽到好愕然咁

右邊神態幾似山下美月(非盲)‼️

生駒里奈落地獄

落之前答左我似唔似先‼️

6年上到東京dome威到震啦, 隔離7年先上到
btw你阿叔我當年5年搞掂

山下美月神態緊係似山下美月‼️‼️‼️

WTFFFFF‼️以為珠巴個膠面人黎‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

最快應該出碟18日之後上
未出碟就上都有

邊團

KAT-TUN
Kis-My-Ft2

you都係盲‼️‼️‼️‼️‼️‼️

PS D白光搞到塊面膠左‼️
啫起個死人咀+對眼根本一鳩樣樣‼️‼️

呢group真係

相信稍為有少少正常人審美觀都一定覺得呢張相高山好相衰‼️

全團人都有眼耳口鼻一定係複製人女團‼️‼️‼️‼️

乃po手足係咪要一齊book眼科

呢個真係駁唔弋

盲人靜啦‼️

啱
幫佢地BOOK啦
不過成班都無得醫

洛神

無謂驗 醫唔到架

thz,巴打

其他唔敢講‼️以下呢四個都係大部份乃PO會員一致認同既事實‼️
1)高山=樣衰‼️
2)能條=與田‼️
3)美月=前敦‼️
4)生駒=七瀬‼️

真係totally侮辱緊生駒

我櫸下年就上啦

你大我呀

感謝會員生駒里奈提供笑話，將聯絡送上《真係笑話凸字版》致謝

艾加 仲有鎖骨
都唔知鍾意加拿大咩心態

小左桃子=弱智

有毛不了

準備執啦 夏TOUR易抽到

高山其實唔樣衰
只係娜娜太靚女
認同請舉手

咁行電子飛冇晒黃牛狗都正常既

最緊要係無晒黃牛狗!!

MANEPA同埋一般都唔洗電子飛
一般中左千葉

A:
B:
C:
D:
通常:
圖片來自：

分享下今單啲圖，今單啲封面好靚呀

我愛你 桃子

墨清好波

今單封面真心正

乜膠面人，佢叫沖繩QQ妹呀

等睇遲下成班加推膠面人

KT出道之前5日已經上左蛋
所以話偶像呢門生意真係得J家先識玩

自私啲講其實你應該加密

辛苦哂
張張都整得好好

童顏
再過幾年有巨乳
我話既

J家步入夕陽

一日有OL C9 J家都唔會玩完
同道理
一日宅男數字團都未執

青黃不接, 黃金世代之後得3個團叫做有啲名,
KT 同 NEWS 呢兩隊就可惜, 自己搞死自己。
天團一團獨大, 但個個都就快4字頭玩唔耐。
不過無對手係事實, 有心嘅話推HSJ / SZ上去唔難
最多比返兩三年耐性, 唔通睇超特急同B&M咩

其實墨青身懷絕技應該出去貢獻世界, 留係呢到實在太大材小用

我現實好廢 一個m記招牌跌落嚟壓死3個 唔好ff太多
依啲嘢消遣間中玩吓就ok 純為開心 諗唔到點樣貢獻世界

又kpop男團

Nonno都有BTS

紅係紅, 但始終係海外團, 國內點都要有人揸旗

呢個世界大把地方需要執相同PS, 你肯一定有人搵你
尤其如果你識P到毒撚同MB嘅合照, 應該會發達

你比你張相我試下 幫你整落てんじゃん隔離

manepa本身已經一個人開得一張
btw千葉如無意外都係全握feel大伏

ching want ntr

但係我MANEPA落撚左
FAN CLUB同一般各中1

BTW佢伏唔伏之前都係咁多人抽同去睇
宜家=就執

睇左個music day合集, 舉板真係恥度好高

thanks整得好靚

都唔知隻舞做乜鳩

有人肯用我就開心

墨仔唔好同邪骨玩咁埋啦
玩下ps咪幾好

我想問 cd+あさひなぐ生寫要係7net訂？

好似係，好想買

一陣叫邪骨上嚟咬你

西野七瀬手機mail 160717

おはよう
早晨

昨日は1日に9曲も踊った。笑
汗もいっぱいかいたし
よく眠れた
琴日一日跳左9首歌。笑
流左好多汗
訓得好好

今日も1日がんばろ！
今日一日都要加油！

ななせ
七瀬

年經 代購/日拍見

我已經決定申請JCB

影type B 既地方

唔係全部jcb比到7仔系統

關醫生

同女同事出trip 佢竟然book單人房大床

博一博 唔得咪cut左佢

你買完都要自己拎架

信用卡消費到某個額可以送貨

※こちらの商品はセブン-イレブン店頭お受取り専用商品です。（宅配サービスはご利用いただけません。）

衛藤美彩mail
album握手會♪

比個心你

今日既lunch係
牛肉飯♡
沙律
鮭魚
味噌湯

之後係第二部啦

冇睇

代購算啦金巴，又唔係買好多隻

有得宅配我都一早用

d碟抬到我仆街

成時d雜誌 有特別poster同post card 7net先有

原來無得送

咁樣運翻嚟香港蝕到... 除非你過日本攞咖啫

擺係集運一次過send

七仔：喂金庸 我book左位今晚食飯啦

想要C封面同A生寫

Someday いつか会える 運命の someone you love
ふと気がつけば ほらね 君のそばにいる 君がそばにいる

我愛你

第一印象

隻舞真係唔係人跳

靚女同柒頭皮做同一樣野，效果都唔同喎

代購都可以有7net version

但好正喎隻舞升華左成首歌

乃木坂46の新曲『逃げ水』でWセンターを務める3期生の大園桃子さん。

写真集『パスポート』のお気に入りページを開きながら「白石さんは、すごくいい匂いがするんです！写真集からもいい匂いがする気がする」と匂いをかいでました😂😂

墨巴好勁

廢桃,位唔是咁上的

人地比人捉去影姐......

新單套打歌服真係好撚正
掛佳望都唔知首歌唱乜鳩
kii醬好大波‼️

第一張拿埋笑 大面細眼 仲有陣淡淡地師奶味

第二張拿埋嘴含春笑 隻眼又有講嘢

第三張一般啲 不過都有笑到眼一條線 雖然唔夠頭2張正但都唔差

總括嚟講 依幾張圖簡直完全表現到桃子最正嘅一面出嚟

好嘢留返比自己

特登臨黎前申左

但係都係有啲野係唔撚收

呢個轆好正

唔記得左 7net 100%唔收aeon jcb

我知

大園桃屎下場一定同隔離hkt件豬西一樣

同你堀一樣

隔嚟好多件咖喎

唔是臭櫻牙

想問其實隻狗有無名

叫日月青

香港d jcb唔得架 聽人講台灣1dd jcb比到 好似係發卡銀行問題

5日唔使訓

我櫻屌打你堀 禾桃子同你堀一樣

又係一個自認做狗既奴才

7net 間垃圾好似淨收日本國內卡

type a

去左搵桃子家長遞交請願信

幫我求佢地比我娶佢地個女？

hana chan
今期最多anti

苦亞西

乃團#1

救世櫻

唔是反桃屎推狗寶咩

你搵我同桃子想娶我地個女？

比我考慮多陣先！！！

25

考慮咋喎

嫁個女比跳跳虎都唔比你呀

兩個都推咪得

啱啱醒起 跳跳虎我有啲嘢想搵你 有冇tg/舊登pm

咩事
我舊登叫跳跳虎無得估

送生寫

rich

你出賣左d咩比gay墨

又一個認mb做女既鬼父

邊有你咁廁

綻廁 ?

衛藤美彩mail
尋日新歌既打歌服♪

握手會依家完啦
之後就要同大鳩豬一齊去參加らじらー！
日本時間21:05生放送！
要聽呀！

預祝桃嘅水大賣